<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Custom report. -->
<openerp>
	<data>
		<template id="report_contrato">
			<t t-call="report.html_container">
				<t t-foreach="docs" t-as="o">
					<div class="header">
						<div class="row" style="padding: 20px 0px 0px 0px;">
							<div class="col-xs-3">
								<img t-attf-src="data:image/*;base64,{{o.company_id.logo}}"
									t-att-alt="o.company_id.name" style="height: 50px;" />
							</div>
							<div class="col-xs-6"
								style="white-space: nowrap; float: right; text-align: right; font-size:11px;">
								<strong>Contrato Nº <span t-esc="o.code" /></strong>
								<br />
								Data Base <span t-esc="o.create_date" />
								<br />
								(05, 10, 15, 20, 25 ou 30)
								<br />
							</div>
						</div>
					</div>
					<div style="clear: both;" />
					<div class="page">
						<style>
							*{
							text-align: justify;
							font-size: 11px;
							}

							table td{
							padding:
							5px;
							border-top: none;
							}

							.left{
							text-align: left;
							}

							.center{
							text-align:
							center;
							}

							.right{
							text-align: right;
							}
						</style>
						<div class="row">
							<h4 class="center">
								CONTRATO DE PRESTAÇÃO DE SERVIÇO DE PROVEDOR DE
								ACESSO À
								INTERNET E
								OUTROS
							</h4>
							<h4 class="center">
								CINTENET COMÉRCIO E SERVIÇOS EM TECNOLOGIA LTDA
							</h4>
							<h4 class="center">
								CNPJ:09.072.923/0001-23
							</h4>
							<h4 class="center">
								RUA DR. LAURO PINTO, Nº610, CANDELÁRIA, NATAL/RN,
								CEP:59.064-250
							</h4>
							<p>
								Pelo presente instrumento particular, as partes adiante
								qualificadas, têm entre si justo e acordado, o
								contrato de
								prestação de serviço de conexão à rede internet, mediante as
								cláusulas e condições que a seguir estipulam, aceitam e se
								obrigam a cumprir, por si, seus herdeiros e sucessores. De
								um
								lado, CINTENET - COMÉRCIO E SERVIÇOS EM
								TECNOLOGIA LTDA EPP,
								pessoa jurídica de direito privado, CNPJ/MF nº
								09.072.923/0001-23, com sede na Rua Dr. Lauro Pinto, 610,
								Candelária, CEP 59.064-250, Natal/RN, representada pela sua
								sócia-administradora, Sra. Adriana Cláudia Moreno Caldas Garcia,
								brasileira, casada, empresária, RG nº 1.869.035 SSP/RN, CPF/MF
								nº 065.255.144-01, residente e domiciliada em Natal/RN,
								doravante denominada simplesmente de "CINTENET", em parceria com
								a CINTE TELECOM COMÉRCIO E SERVIÇOS LTDA, pessoa jurídica de
								direito privado, CNPJ/MF nº 08.378.641/0001-96, com sede à rua
								Doutor Lauro Pinto, nº 610, Lagoa nova, Natal/RN, CEP:
								59.064-250,
								doravante denominada "CINTE". De outro lado o
								Assinante, devidamente
								qualificado na proposta e/ou termo de
								adesão, doravante
								designado
								<strong>"Assinante/Cliente"</strong>
								.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 1ª - DO PLANO CONTRATADO:</h4>
							<p>
								1.1. É objeto do presente contrato a prestação de serviços de
								processamento de dados e provimento de conteúdo on-line para o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, através do serviço de Comunicação Multimídia fornecido pela
								<strong>CinteNet</strong>
								. Em conformidade com as condições
								comerciais relativas ao
								Plano(s) e Pacote(s) de serviços ofertados pela
								<strong>CinteNet</strong>
								, e aceitos pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								através
								de assinatura do Termo de adesão ou Proposta comercial
								que é anexo
								ao presente contrato, e dele fazendo parte
								integralmente.
								<br />
								1.2. Qualquer solicitação de alteração referente a Plano(s) e
								Pacote(s) deverão ser realizados através de contato com o
								atendimento da
								<strong>CinteNet</strong>
								.
								<br />
								1.3. A adesão ao presente Contrato implica na aceitação, pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, das normas que regulam a prestação de serviço, inclusive as
								alterações supervenientes.
								<br />
								1.4. Reajuste
								<br />
								1.5. Adesão novas promoções
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 2ª - DA VIGÊNGIA:</h4>
							<p>
								2.1 O presente Contrato entra em vigor na data de assinatura da
								Proposta Comercial/Termo de Adesão pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, e
								permanecerá em vigor pelo prazo determinado no(s) mesmo(s).
							</p>



							<h4>CLÁUSULA 3ª - DOS DIREITOS DO ASSINANTE:</h4>
							<p>
								Nos termos da legislação vigente são direitos do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								:
								<br />
								3.1 o acesso ao serviço, mediante contratação junto a
								<strong>CinteNet</strong>
								;
								<br />
								3.2 de receber cópia do contrato de prestação de serviço, bem
								como do plano de serviço contratado, sem qualquer ônus
								e
								independentemente de solicitação;
								<br />
								3.3 tratamento não discriminatório quanto às condições de acesso
								e fruição do serviço;
								<br />
								3.4 à informação adequada sobre condições de prestação do
								serviço, aplicações, facilidades adicionais contratadas
								e
								respectivos preços;
								<br />
								3.5 à inviolabilidade ao segredo de comunicação, respeitadas as
								hipóteses e condições constitucionais e legais de
								quebra de
								sigilo de telecomunicações;
								<br />
								3.6 ao conhecimento prévio das condições de contratação,
								prestação, fidelização e suspensão do serviço, bem como
								de toda e
								qualquer alteração das referidas condições que lhe
								atinja direta
								ou indiretamente
								<br />
								3.7 a não suspensão do serviço sem sua solicitação, ressalvada a
								hipótese de débito diretamente decorrente de sua
								utilização ou
								por descumprimento de deveres legais;
								<br />
								3.8 de ter restabelecida a integridade dos direitos relativos à
								prestação dos serviços, a partir da comprovação da
								<strong>quitação do débito</strong>
								ou da
								<strong>celebração de acordo com a CinteNet</strong>
								, com a imediata exclusão de informação de inadimplência sobre
								ele anotada;
								<br />
								3.9 ao encaminhamento de reclamações ou representações contra a
								<strong>CinteNet</strong>
								, junto à Anatel ou aos organismos de defesa do consumidor;
								<br />
								3.10 à reparação pelos danos diretos devidamente comprovados
								causados pela violação dos seus direitos;
								<br />
								3.11 de resposta eficiente e pronta às suas reclamações e
								correspondências, pela
								<strong>CinteNet</strong>
								;
								<br />
								3.12 a não ser obrigado ou induzido a adquirir bens ou
								equipamentos que não sejam de seu interesse, bem como não
								ser
								compelido a se submeter a qualquer condição, salvo diante de
								questão de ordem técnica, para recebimento do serviço
								contratado, nos termos da regulamentação;
								<br />
								3.13 à continuidade do serviço pelo prazo contratual;
								<br />
								3.14 ao recebimento de documento de cobrança com discriminação
								dos valores cobrados.
							</p>


							<h4>CLÁUSULA 4ª - DAS OBRIGAÇÕES DO ASSINANTE:</h4>
							<p>
								4.1 A utilizar adequadamente os serviços, equipamentos e redes
								de telecomunicações;
								<br />
								4.2 Preservar os bens públicos e aqueles voltados à utilização
								do público em geral;
								<br />
								4.3 Efetuar o pagamento referente à prestação do serviço
								contratado com a
								<strong>CinteNet</strong>
								,
								observadas as disposições contratuais.
								<br />
								4.4 Providenciar, no imóvel indicado, local adequado e
								infra-estrutura física e elétrica necessárias à correta
								instalação e funcionamento de equipamentos da
								<strong>CinteNet</strong>
								;
								<br />
								4.5 Somente conectar à rede externa da prestadora, terminais que
								obedeçam aos padrões e características
								técnicas estabelecidas nas
								demais disposições regulamentares;
								<br />
								4.6 Responsabilizar-se pela aquisição, manutenção e proteção da
								sua rede interna, incluindo seus equipamentos
								e terminais, que
								serão conectados à rede pública da
								<strong>CinteNet</strong>
								;
								<br />
								4.7 Manter atualizado seus dados cadastrais junto à
								<strong>CinteNet</strong>
								, responsabilizando-se pela exatidão das informações
								e documentos
								apresentados;
								<br />
								4.8 Encaminhar à
								<strong>CinteNet</strong>
								quando orientado, os devidos comprovantes de pagamentos em caso
								de não ocorrer/haver a
								compensação de pagamentos realizados
								através de boletos bancários
								superiores a 48hs.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 5ª - DO ACESSO:</h4>
							<p>
								5.1 O serviço será prestado em faixa de velocidade conforme o
								plano contratado pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								,
								definido e indicado no Termo de Adesão e ratificado no momento
								da
								ativação/instalação.
								<br />
								5.2 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								compreende e concorda que as velocidades podem variar dependendo
								do equipamento
								(computador e periféricos) por ele utilizado,
								tráfego de dados na internet
								e outros fatores que independem do
								controle da
								<strong>CinteNet</strong>
								.
								<br />
								5.3 A prestadora garante ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								o mínimo de 40% da velocidade nominal contratada dentro
								de sua
								rede, por se tratar de ambiente restrito e vinculado às
								características intrínsecas à Rede Mundial de computadores.
								<br />
								5.4 É obrigação do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								disponibilizar terminal de computador com condições técnicas
								necessárias
								para receber os equipamentos indispensáveis á
								utilização do serviço
								a ser prestado, não se responsabilizando a
								CINTENET
								por falhas no acesso à internet, ocasionados por
								problemas na
								configuração do terminal de computador do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								.
								<br />
								5.5 Caso haja alguma prestação de serviço além do provimento de
								acesso, qual seja manutenção e proteção da rede
								interna,
								requisitados pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								à
								<strong>CinteNet</strong>
								e que a mesma disponibilize procedimento, poderá vim a ser
								cobrado valor extra a ser consultado e aprovado por parte do
								Cliente em negociação agendada por meio da Central de
								Atendimento ao cliente.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 6ª - DO USO INDEVIDO</h4>
							<p>
								6.1 Sem prejuízo de outras não elencadas, são consideradas como
								práticas lesivas ao serviço prestado pela
								<strong>CinteNet</strong>
								e/ou aos demais
								<strong>Assinantes/Clientes</strong>
								, sujeitando-se o infrator a todas as cominações legais
								decorrentes,
								inclusive rescisão contratual:
								<br />
								a)obtenção ou tentativa de obtenção dos serviços através de
								quaisquer meios ou equipamentos com a intenção
								de evitar o
								pagamento da contraprestação devida;
								<br />
								b)o fornecimento ou revenda a terceiros de serviço de
								telecomunicação tendo como suporte o serviço ora
								contratado e/ou
								o equipamento e acesso a ele relacionado;
								<br />
								c) interferência no uso dos serviços por outros usuários e uso
								dos serviços com violação de lei ou que
								possa resultar em ato
								ilegal;
								<br />
								d) tentativas de obter acesso não autorizado, incluindo as
								tentativas de fraudar autenticação ou segurança
								de qualquer
								servidor, provedor, rede ou conta, bem como acesso a
								dados não
								disponíveis para o assinante ou
								mesmo conectar-se ao servidor ou
								conta cujo acesso não seja
								expressamente autorizado ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								,
								ou colocar a prova a segurança de outras redes;
								<br />
								e) tentativas de interferir nos serviços de qualquer outro
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, provedor, servidor, ou rede,
								incluindo ataques, tais como
								?negativa de acesso?, ou que provoque o
								congestionamento das
								redes, ou tentativas
								deliberadas de sobrecarregar um servidor;
								<br />
								f) o uso de qualquer tipo de programa ou comando designado a
								interferir na fruição dos serviços de outros
								Assinantes/Clientes
								ou de terceiros;
								<br />
								g) tentativa de introduzir vírus ou códigos nocivos em
								computadores de
								<strong>Assinante/Clientes</strong>
								ou terceiros;
								<br />
								h) enviar mensagens coletivas de e-mail a grupos de usuários,
								ofertando produtos ou serviços de qualquer
								natureza que não sejam
								de interesse dos destinatários ou que não tenham
								consentimento
								expresso deste.
								<br />
								i) divulgar por meio da internet cenas de sexo explicito ou
								pornográficas com a participação de crianças
								e/ou adolescentes,
								sendo ato caracterizado como exploração e
								agressão contra os
								direitos da personalidade
								dos mesmos, sujeito a pena de 1 a 4
								anos de reclusão;
								<br />
								<br />
								6.2 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								reconhece que não caberá a
								<strong>CinteNet</strong>
								qualquer responsabilidade decorrente do conteúdo
								presente em home
								page, do uso indevido da rede local ou mundial de
								computadores,
								por quem quer que seja, ou
								da troca de mensagens entre o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								e provedores de acesso ou terceiros ou mesmo de transações
								comerciais ou financeiras, de qualquer natureza, praticadas pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								através da rede de
								<strong>CinteNet</strong>
								ou através da internet.
								<br />
								O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								será responsável por quaisquer encargos decorrentes da má ou
								inadequada utilização, direta
								ou indireta , do serviço de
								internet, e deverá tomar todas as
								medidas que achar adequadas
								para impedir a utilização
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 7ª - DA TAXA DE INSTALAÇÃO/ADESÃO:</h4>
							<p>
								7.1 Será cobrada Taxa de INSTALAÇÃO, correspondente ao serviço
								de instalação do Modem ótico/Rádio e
								demais equipamentos
								necessários ao fornecimento do serviço que será de
								acordo com o
								valor do plano de
								acesso a rede correspondente à velocidade,
								vigente no período da
								contratação e constante no termo de adesão
								assinado pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								.
								<br />
								7.2 O valor correspondente à Taxa de instalação será pago
								parcelado ou à vista, conforme plano em
								vigência no período da
								assinatura contratual pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								a ser paga no dia de vencimento
								pré estabelecido no ato da
								contratação.
								<br />
								7.3 Caso o Cliente no ato da adesão, opte por firmar Termo de
								Fidelidade (termo/Proposta em anexo a
								este contrato) com a
								<strong>CinteNet</strong>
								, ser-lhe-á concedido uma
								<strong>suspensão total ou parcial do valor da Taxa de
									Instalação
								</strong>
								. O não pagamento do boleto bancário referente à taxa de
								instalação dentro do prazo de vencimento
								previsto, ensejará a
								aplicação das disposições previstas na cláusula 11ª,
								deste
								contrato.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 8ª - DA OPÇÃO FIDELIDADE:</h4>
							<p>
								8.1 Caso o Assinantes/cliente opte por alguma promoção de
								desconto no valor relativo ao serviço
								prestado pela operadora,
								deverá o mesmo manter-se vinculado à empresa
								por um período
								mínimo igual
								ao dobro do período de vigência do desconto
								promocional, contados
								a partir da data de instalação/habilitação
								do
								serviço, se outro prazo não for estipulado pela prestadora,
								sem prejuízo
								do disposto no capitulo anterior.
								<br />
								8.2 Caso o contrato que se enquadra nas condições expostas na
								clausula 7ª venha a ser extinto anteriormente
								ao prazo mínimo,
								por ato imputável ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, é devido a diferença entre a quantia referente ao valor
								total
								do serviço e o desconto cedido, multiplicado pelos meses em que
								o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, gozou do beneficio.
								<br />
								8.3 Estando o cliente fidelizado em um plano, que tenha sido
								isento da taxa de instalação, fica o mesmo ciente
								e de acordo que
								deverá manter-se por um período, mínimo de 6
								(seis) meses,
								somente podendo migrar para planos
								de maior velocidade, sob pena
								de incorrer na cobrança do valor da
								taxa de instalação
								anteriormente isenta.
								<br />
								8.4 Não está incluso na contagem do prazo de fidelidade,
								períodos que o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								tenha solicitado
								a suspensão do serviço por algum motivo
								particular ou por motivos
								de inadimplência.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 9ª - DA TAXA DE MUDANÇA DE ENDEREÇO/TITULARIDADE:
							</h4>
							<p>
								9.1 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								poderá solicitar, através do atendimento, a titulo oneroso, sob
								consulta de
								valor vigente no período, a mudança de endereço da
								instalação dentro
								da área de cobertura,
								respeitando os prazos de
								viabilidade técnica e a disponibilidade de
								serviço. Sendo que
								dependerá
								da existência de portabilidade e de condições técnicas
								na forma
								regulamentada.
								<br />
								9.2 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								tem direito à transferência de titularidade de seu contrato de
								prestação de
								serviço, mediante cumprimento, pelo novo titular,
								dos requisitos
								necessários para a contratação inicial
								do serviço.
								<strong>Sem cobrança de ônus</strong>
								mediante alteração, apenas sujeito a quitação de débitos em seu
								cadastro,
								dentro do período vigente.
								<br />
								9.3 O novo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								assinará termo de adesão ao contrato de prestação de serviços de
								acesso
								à internet e receberá nosso contrato de prestação de
								serviços.
								Assumindo ciência e responsabilidade
								sobre o plano em
								vigência.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 10ª - DA SOLICITAÇÃO DE SUSPENSÃO:</h4>
							<p>
								10.1 O Assinante/cliente que estiver adimplente, poderá
								solicitar a suspensão do serviço, sem ônus,
								uma única vez, a cada
								período de 12 (doze) meses, e pelo prazo
								mínimo de 30 dias e
								máximo de 120
								(cento e vinte dias),
								<strong>não sendo este prazo, acumulativo ou para uso de forma
									fracionada
								</strong>
								.
								<br />
								10.2 A solicitação de suspensão dos serviços de forma adversa da
								estabelecida no item acima, ou
								solicitada por
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								que estiver inadimplente, será realizada de forma onerosa de
								acordo
								com o valor em debito.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 11ª - DA MENSALIDADE E DO ATRASO NO PAGAMENTO:</h4>
							<p>
								11.1 Como contraprestação pelo plano contratado, o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								pagará a
								<strong>CinteNet</strong>
								a mensalidade
								do plano contratado, conforme consta no Termo de
								adesão, através
								de boleto bancário a ser enviado ao
								seu
								endereço/ou disponibilizado através de email ou site. Será da
								responsabilidade do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								a retirada da via pelo sítio eletrônico da
								<strong>CinteNet</strong>
								no endereço: (www.cinte.com.br), ou em última hipótese,
								caso
								devidamente solicitado ao Serviço de Atendimento ao Cliente por
								telefone, será enviado ao seu e-mail,
								fornecido no preâmbulo
								deste contrato, sendo de total responsabilidade do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								o recebimento
								e devido pagamento até a data do vencimento.
								<br />
								11.2 Nas hipóteses em que o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								solicitar parcelamento, e que o mesmo for de acordo e
								concedido
								pela
								<strong>CinteNet</strong>
								, havendo desistência ou cancelamento, dentro do prazo de
								vencimento das parcelas,
								este deverá dar cumprimento total ao
								compromisso econômico assumido.
								<br />
								11.3 A
								<strong>CinteNet</strong>
								não se responsabiliza por falhas provenientes de pagamentos
								realizados pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								por meio de debito automático, transferência interbancária e
								pela compensação de cheques, que não tenham
								sido compensados na
								conta corrente da prestadora.
								<br />
								11.4 O não pagamento da mensalidade até a data do vencimento
								prevista no termo de adesão, acarretará a
								incidência de multa de
								2% (dois por cento) sobre o valor da fatura e juros
								moratórios de
								1% (hum por cento)
								ao mês, pro rata die, a iniciar do dia
								seguinte ao vencimento da
								fatura.
								<br />
								11.5 Ficando ainda o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								sujeito à suspensão PARCIAL dos serviços objeto deste contrato a
								partir do 15º (décimo quinto) dia da NOTIFICAÇÃO DE DÉBITO
								vencido.
								<br />
								11.6 Transcorridos 30 (trinta) dias da suspensão parcial, o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								poderá vim a ter o serviço
								suspenso integralmente.
								<br />
								11.7 Havendo o pagamento integral do débito, ou qualquer outra
								forma de negociação, o serviço será restabelecido
								por completo no
								prazo de até 24 (vinte e quatro) horas úteis
								contados do
								conhecimento da efetivação da quitação
								do débito pela prestadora.
								<br />
								11.8 A Prestadora providenciará a solicitação de exclusão dos
								dados do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								aos órgãos de
								proteção ao crédito tão logo tenha confirmação da
								quitação da divida.
								<br />
								11.9 Se a
								<strong>CinteNet</strong>
								, para promover a defesa de seus direitos decorrentes do
								presente contrato, ou haver
								satisfação do quanto lhe seja devido,
								tiver de recorrer aos meios
								administrativos ou judiciais, terá o
								direito de receber além dos valores acima previstos, 20% (vinte
								por
								cento) do total do débito a título
								de custas judiciais e
								honorários advocatícios.
								<br />
								11.10 Fica a disposição do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, a alteração da data de vencimento de seu boleto sem ônus,
								para
								melhor adequação e conveniência da data de pagamento, conforme
								disponibilidade das datas sob consulta
								do atendimento ao
								consumidor. Sob condições de ciência que o
								boleto vigente poderá
								sofrer alteração de valor
								de acordo com os dias de diferença da
								data atual de vencimento e
								da nova data, pelo período de
								cobertura da
								prestação de serviços.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 12ª - DA CONTESTAÇÃO DE COBRANÇA:</h4>
							<p>
								12.1 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								tem o direito de contestar/questionar os débitos lançados pela
								<strong>CinteNet</strong>
								, não
								se obrigando ao pagamento dos valores que considerar
								indevidos,
								obedecido o disposto abaixo.
								<br />
								12.2 A contestação de débitos deverá ser formalizada através de
								comunicação aos Canais de atendimento.
								<br />
								12.3 A apresentação da contestação parcial de débitos não
								suspende a fluência dos prazos estabelecidos
								relativos a
								suspensão dos Serviços caso existam débitos não contestados e
								não pagos na data de vencimento.
								<br />
								12.4 A contestação será analisada pela
								<strong>CinteNet</strong>
								, o a resultado informado ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								no prazo
								de até 30 dias contados da apresentação da mesma.
								<br />
								12.5 A contestação e período da analise, não isenta o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								do pagamento dos demais valores,
								prosseguindo assim normalmente
								os demais valores/boletos.
								<br />
								12.6 Sendo confirmado pagamento de valor indevido realizado pelo
								Assinante/cliente referente valor contestado,
								a
								<strong>CinteNet</strong>
								concederá credito no documento de cobrança, de vencimento
								subsequente.
								<br />
								12.7 Caso não seja comprovado pagamento e ou cobrança indevida,
								o valor será imediatamente exigível,
								acrescido dos encargos dos
								encargos previstos na clausula 11.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 13ª - DAS RESPONSABILIDADES E UTILIZAÇÃO DOS
								EQUIPAMENTOS:
							</h4>
							<p>
								13.1 A
								<strong>CinteNet</strong>
								, fornecerá em modo comodato, o(s) equipamento(s) de propriedade
								da
								<strong>CinteNet</strong>
								, sob os
								termos que determina o art.579 e seguintes do Código
								Civil.
								<br />
								13.2 Compete ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								a inteira responsabilidade e custódia do equipamento sob sua
								guarda,
								até que o mesmo tenha sido devolvido para a
								<strong>CinteNet</strong>
								, na forma dos artigos 579 a 585 do Código Civil Brasileiro.
								<br />
								13.3 É vedado ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								alterar qualquer característica original do equipamento de
								propriedade
								da
								<strong>CinteNet</strong>
								, bem como realizar qualquer espécie de reparo, manutenção ou
								violação no equipamento, seja qual
								for a finalidade. Considerando
								tal ocorrência como falta grave e
								implicando na cobrança dos
								custos de reposição
								(valor de mercado) ou referente a reparo.
								<br />
								13.4 Em caso de roubo, furto ou qualquer dano ao equipamento de
								propriedade da
								<strong>CinteNet</strong>
								, o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								deverá arcar com os respectivos custos de reposição (valor
								atualizado de mercado).
								<br />
								13.5 O equipamento e serviço deste contrato se destinam ao uso
								exclusivo do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, vedada a sua
								utilização para outros fins que não a recepção ou
								fruição individual do
								serviço contratado, não podendo o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								retransmitir sinal a terceiros ou praticar revenda do serviço,
								fazer extensões não autorizadas,
								dentro do mesmo local, domicilio
								ou estabelecimento, ou para outro
								local , ou alterar a instalação
								original.
								<br />
								13.6 Em caso de cancelamento contratual, em qualquer hipótese,
								será agendada data de retirada do equipamento do
								local em prazo
								mínimo de dois dias após a desconexão do serviço
								rescindido.
								Havendo impossibilidade da retirada
								do equipamento pela
								<strong>CinteNet</strong>
								em razão de ato imputável ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								(ausência, recusa, etc) , este deverá
								providenciar ás suas
								expensas, a restituição do mesmo na sede da
								<strong>CinteNet</strong>
								, incidindo, ainda, a cobrança do valor do
								equipamento mediante
								retenção indevida, até a efetiva devolução.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 14ª - DA RESCISÃO:</h4>
							<p>
								O presente Contrato ficará rescindido de pleno direito caso:
								<br />
								14.1 Seja cancelada a autorização outorgada à Prestadora pelo
								órgão federal competente;
								<br />
								14.2 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								não tenha mais interesse na continuidade do serviço, de forma
								que deverá comunicar sua
								decisão à
								<strong>CinteNet</strong>
								, informando a data da desconexão, devendo ainda, neste período,
								cumprir com suas obrigações
								contratuais, bem assim, com
								obrigações advindas de benefícios especiais
								condicionados à opção
								de fidelidade ?permanência
								mínima, caso tenha optado por esta
								modalidade;
								<br />
								14.3 Não seja possível a execução do serviço contratado, por
								razões técnicas e/ou físicas, na medida em que o endereço
								indicado pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								deixe de apresentar as condições técnicas ou de segurança;
								<br />
								14.4 em que contratos dependam para sua execução de negócio
								jurídico celebrado com condomínio, de forma que a extinção
								do
								contrato na modalidade CONDOMINIAL/COLETIVO dê causa à extinção
								dos contratos individuais celebrados com o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								. Nessa situação a responsabilidade será, exclusiva e integral,
								do condomínio, não respondendo,
								em qualquer caso, a Prestadora
								por eventuais perdas e danos.
								<br />
								14.5 Haja mudança de endereço em que é prestado o serviço, sem
								que haja possibilidade de transferência, por parte do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, sendo caracterizada a rescisão por iniciativa deste, o que
								implica a cobrança de eventual taxa de
								instalação/habilitação
								pela Prestadora quando outrora suspensa a sua cobrança.
								<br />
								14.6 Haja denúncia escrita por qualquer das partes, a qualquer
								época, sem que seja devido o valor da taxa de
								instalação/habilitação,
								especificamente para o caso em que o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								tenha optado por pagar a mesma ao firmar a sua Proposta/Contrato
								de Assinatura. Caso a denúncia se dê pela Prestadora,
								a mesma
								deverá fazê-la com antecedência de 30 (trinta) dias.
								<br />
								14.7 Haja utilização indevida do serviço pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, através de uso ilegal (em desacordo com as leis,
								normas,
								regulamentos aplicáveis, bem como pela inobservância do
								disposto
								nesta Condições Gerais), bem como adulteração
								de equipamentos ou
								programas, por qualquer outro meio que venha a
								fruir dos serviços
								de forma diferente da que efetivamente
								contratou com a
								<strong>CinteNet</strong>
								.
								<br />
								14.8 A
								<strong>CinteNet</strong>
								se resguarda ao direito de rescindir o presente Contrato, sem
								que lhe seja atribuído quaisquer ônus,
								nas hipóteses em que
								ocorra a distribuição indevida a terceiros de
								sinais transmitidos
								; a recepção indevida dos sinais
								transmitidos; a revendas não
								autorizada dos serviços, por
								qualquer meio de tecnologia, quer
								por utilização de terminais
								em números superior ao contratado,
								para si ou para terceiros;
								reprodução indevida dos sinais
								transmitidos por meio ardil
								ou qualquer outro meio fraudulento;
								ou ainda caso haja constatação
								por parte da
								<strong>CinteNet</strong>
								de que o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								está
								realizando outras práticas expressamente vedadas e/ou
								consideradas lesivas
								no presente Contrato. Nesses casos, a
								<strong>CinteNet</strong>
								reserva-se ao direito de efetuar, por si ou por terceiros,
								vistoria nas instalações do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, o qual envidará
								esforços para facilitar tais procedimentos.
								Além de infração contratual, tais práticas constituem ilícito
								civil
								e penal, sujeitando-se o infrator a todas as
								cominações
								legais daí decorrentes.
								<br />
								14.9 Em caso de extinção do contrato, por qualquer razão, os
								profissionais habilitados pela
								<strong>CinteNet</strong>
								, devidamente
								identificados, ficam desde já autorizados ao livre
								acesso aos locais onde
								encontra-se instalada a rede e situados os
								equipamentos da
								<strong>CinteNet</strong>
								, inclusive em áreas comuns ou que dependam de autorização do
								condomínio.
								<br />
								14.10 A extinção do presente contrato não isenta as Partes do
								cumprimento de todas as respectivas obrigações , e, no
								caso de
								denúncia , ficam sujeitas à aplicação de penalidades
								pertinentes
								aos inadimplementos ocorridos entre a
								comunicação prévia e a data
								da efetiva rescisão deste contrato.
								<br />
								14.11 Salvo disposição específica neste instrumento, o
								descumprimento de qualquer das cláusulas deste contrato, por
								qualquer das partes, autorizará imediata extinção contratual
								pela parte adimplente, mediante denúncia escrita, sem
								prejuízo de
								serem tomadas as medidas cabíveis.
							</p>

							<h4>CLÁUSULA 15ª - DAS DISPOSIÇÕES GERAIS:</h4>
							<p>
								15.1 O aceite telefônico e/ou eletrônico dado pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								neste contrato, bem como o pagamento da
								primeira fatura de
								cobrança relativa aos serviços prestados, implica a
								aceitação
								pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								de
								todas as cláusulas e condições aqui pactuadas.
								<br />
								15.2 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								declara que não apresenta restrição em sistema de proteção ao
								crédito, ficando a
								Prestadora autorizada a proceder consulta em
								sistemas de proteção ao
								crédito, para que os serviços objeto
								deste
								contrato venham a ser prestados.
								<br />
								15.3 Caso se constate a existência de alguma pendência, perante
								a Prestadora, no domicílio para o qual foi
								solicitado o serviço,
								o contrato não se concretizará, salvo se o
								proponente demonstrar
								que não apresenta qualquer
								relação com a pendência em exame.
								<br />
								15.4 A Prestadora, com vistas a assegurar a continuidade da
								prestação dos serviços contratados, poderá ceder
								direitos ou
								obrigações aqui estipuladas à empresa controladora,
								controlada ou
								coligada ou a terceiros, ficando
								expressamente vedado ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								ceder ou transferir este instrumento a terceiros sem a expressa
								concordância
								da Prestadora.
								<br />
								15.5 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, que não estiver inadimplente com nenhuma de suas obrigações,
								poderá ceder a terceiro os
								direitos e as obrigações decorrentes
								do presente contrato. A cessão de
								direitos e obrigações que alude
								essa cláusula
								só será oponível à Prestadora se formalizada com a
								sua anuência, e
								desde que o Cessionário manifeste, por escrito,
								sua concordância aos termos e condições deste contrato.
								<br />
								15.6 É expressamente vedado emprestar, ceder, comercializar,
								sublocar ou subcontratar
								<br />
								15.7 Equipamentos necessários para a prestação dos serviços
								regulados neste negócio, sejam estes atos realizados
								total ou
								parcialmente, sem o consentimento prévio, escrito e
								inequívoco da
								<strong>CinteNet</strong>
								.
								<br />
								15.8 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								concorda que a prestação do Serviço é de natureza individual,
								ficando o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								ciente de que não poderá comercializar, ceder, alugar, sublocar,
								compartilhar ou disponibilizar o Serviço a terceiros,
								a qualquer
								título, bem como não poderá utilizá-lo como meio de
								prestação de
								serviços onerosos ou gratuitos a terceiros.
								<br />
								15.9 No ato da adesão, o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								expressamente autoriza a
								<strong>CinteNet</strong>
								integrar seus dados pessoais ao banco
								de dados da Prestadora,
								mediante o que, o
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								passará a ser informado sobre lançamentos, ofertas especiais,
								promoções da Prestadora ou de outras empresas, ressalvando-se a
								qualquer tempo, o direito do
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								que
								não tiver mais interesse no recebimento das informações, de
								entrar
								em contato com a Central de relacionamento da
								<strong>CinteNet</strong>
								e solicitar a exclusão das ações acima referidas.
								<br />
								15.10 Cabe ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								a obrigação de comunicar à
								<strong>CinteNet</strong>
								tudo que se refira ao funcionamento e às
								instalações dos
								equipamentos, bem como quaisquer dúvidas referentes aos
								pagamentos e vencimentos das mensalidades,
								cabendo também ao
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								comunicar tais mudanças de telefone, endereço e outros dados
								cadastrais.
								<br />
								15.11 A
								<strong>CinteNet</strong>
								deve solucionar as reclamações e responder adequadamente aos
								pedidos de informação recebidos dos
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								no prazo máximo de 5 (cinco) dias úteis a contar de seu
								recebimento. Em caso de
								<br />
								15.12 reclamação recebida por meio de correspondência, o prazo
								de resposta pela Prestadora será de até 10 (dez) dias úteis.
								<br />
								15.13 No caso de cláusulas tratarem do mesmo assunto de modo
								complementar, vigorará aquela que contiver maior detalhamento.
								<br />
								15.14 O presente Contrato obriga as PARTES, seus herdeiros ou
								sucessores legais ao seu cumprimento fiel e integral, a qualquer
								tempo.
								<br />
								15.15 O
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								tem conhecimento e concorda com todos os termos do presente
								contrato ao firmar o
								Termo de Adesão, anexo e integrante deste
								negócio jurídico.
								<br />
								15.16 As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de
								Natal, Estado do Rio Grande do Norte, para dirimir
								qualquer
								dúvida ou litígio deste contrato, com expressa renúncia a
								qualquer outro, por mais privilegiado que seja.

							</p>

							<p>
								O presente contrato encontra-se devidamente registrado no
								Cartório do Segundo Ofício de Títulos e Documentos da
								Cidade de
								Natal, Estado do Rio Grande do Norte, sob o número 219038,
								na
								data de 22 de novembro de 2017, podendo a
								Prestadora ampliar,
								agregar, reduzir, ou de qualquer forma alterar os
								serviços,
								mediante novo registro em cartório,
								com aviso deste novo registro
								por meio de publicação em jornal
								local de grande circulação, ou
								comunicação escrita
								do novo registro lançada no documento de
								cobrança mensal, a ser
								enviada aos
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								, o que é dado como
								recebido e aceito pelo
								<strong>Assinante/Cliente</strong>
								pela simples prática posterior de ato de permanência ou execução
								deste contrato.
							</p>
							<br />
							<p class="center">
								Natal (RN), ____/____/________.
							</p>
							<table class="table table-condensed" style="width: 80%; margin: 0 auto;">
								<tr>
									<td
										style="border-bottom: 1px solid; text-align:center; margin: 10px; width: 40%; border-top:none;">
										<img src='/suporte/static/src/img/assinatura.png' style="max-height: 45px;" />
									</td>
									<td style="border-top:none;">
									</td>
									<td
										style="border-bottom: 1px solid; text-align:center; margin: 10px; width: 40%; border-top:none;">
									</td>
								</tr>
								<tr>
									<td class="center" style="border-top:none;">
										<strong>
											CINTENET
										</strong>
									</td>
									<td style="border-top:none;"></td>
									<td class="center">
										<strong>
											CLIENTE
										</strong>
									</td>
								</tr>
							</table>
							<br />
							<table class="table table-condensed" style="width: 80%; margin: 0 auto;">
								<tr>
									<td
										style="border-bottom: 1px solid; text-align:center; margin: 10px; width: 40%; border-top:none;">
									</td>
									<td style="border-top:none;">
									</td>
									<td
										style="border-bottom: 1px solid; text-align:center; margin: 10px; width: 40%; border-top:none;">
									</td>
								</tr>
								<tr>
									<td class="center" style="border-top:none;">
										<strong>
											TESTEMUNHA
										</strong>
									</td>
									<td style="border-top:none;"></td>
									<td class="center" style="border-top:none;">
										<strong>
											TESTEMUNHA
										</strong>
									</td>
								</tr>
							</table>
						</div>

					</div>
				</t>
			</t>
		</template>
	</data>
</openerp>